補過/割過 半月板入黎分享下

小弟個外側半月板係上個月割走左 三分一
唔知其他巴打康復程度係點
做唔做到運動之類

唔會番到去以前既狀態
同埋唔好再咁搏
如果唔係一定傷
打下養生籃球算啦

利申過來人

兩個月前補過，唔蹲得低，一蹲就痛
唔敢跳，唔知仲要抖幾耐
仲怕會好唔番

唉 點解要係我

如果想考入境 海關係咪唔洗諗

任何體測JOBS

屌